{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3017980",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 천년의하루펜션"
    },
    "text": "九兵山の麓の海抜450mに位置する静かでヒーリングのための最高のペンションです。 周辺の観光地としては俗離山(セジョギル探訪)、法住寺、子供たちのための松香公園と遊歩道などがあります。 22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 個別バーベキューとチムジルバンが利用でき、駐車可能なスペースがあります。 ペンションでは緩速充電器を提供しており、周辺には鴨林道、紋章台、法住寺、松香公園、ペン·チョンなどの観光地があります。 車を基準に距離が表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは九兵山の麓の海抜450mに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には俗離山(セジョギル探訪)、法住寺、子供たちのための松香公園と遊歩道などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は、どうすればよいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "個別バーベキューとチムジルバンが利用でき、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは緩速充電器を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鴨林道、紋章台、法住寺、松香公園、ペン·チョンなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "鴨林道までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鴨林道までの距離は車で基準にして表記されています。"
        },
        {
            "question": "紋章台までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "紋章台までの距離は車で基準にして表記されています。"
        },
        {
            "question": "法住寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "法住寺までの距離は車で基準にして表記されています。"
        },
        {
            "question": "松香公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "松香公園までの距離は車で基準にして表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 361
    }
}